做警察真係犧牲好大！ 一世都要面對死亡威脅！

冇錯！你話警察係好有權力有槍又有棍，隨時可以打死人，人工又高隨時十萬八萬！

但係你敢唔敢落班之後或者出去旅行嘅時候，比人知道你係警察？

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

我唔信有囉！

我唔信有警察好似好形咁同人講話: 係啊我係警察呀！

如果我係警察，我就會即刻辭職，跟住同人講大話: 太黑暗喇，我係黃點會做黑警呢！

係人未死都要面對死亡威脅啦

但係警察面對嘅係真正嘅死亡威脅

how about 消防？

慢慢嚟，唔使急

唔L係囉!
我哋而家對住警察有重大死亡威脅呀!

因工作壓力大
退休後好快死

警察唯一可以鑊救嘅機會，就係中共跪低香港實施雙普選！

而家新屋嶺同埋警署裏面打死嘅香港市民俾盡你咪一二百個！

但香港三萬幾個警察，全部做殺人逃犯喎！ 一世都要隱姓埋名！

係呀 公廁都唔敢去
成世抬唔起頭做人

絕對係！你想像下如果你係警察，你喺街度話畀人聽，係呀我係警察嚟㗎，你估會有咩後果？

又或者你老母或者你個妹，喺街話畀人聽到，呀我個仔/哥係做警察㗎，你估有咩後果？

pull

拉

你話作為一個輪姦犯、酷刑犯、殺人棄屍犯， 應該點樣對付你哋？